# Наименование

Удаление инфраструктуры

## Дата

Дата: 07.02.2023

## Статус

Принято

## Контекст

Порядок удаления инфраструктуры

## Решение

Для удаления инфраструктуры предусмотрен скрипт destroy.sh.

При запуске скрипта пользователю будет предложено удалить каждый компонент инфраструктуры отдельно.
Пример работы скрипта ниже.

    Вы запустили удаления инфраструктуры проекта.
    Продолжим (Y/n)?
    Удалить prod? (y/N):
    Удалить test? (y/N):
    Удалить environment? (y/N):
    Удалить bucket? (y/N):
    Удаление инфраструктуры завершено.

## Последствия

Инфраструктура будет автоматически удалена.  
